你班毒撚打少陣機啦

答地鐵逼到氣都透唔到仲要打機
留意番你部手機不停撞到我額頭
希望你睇到我出緊post
祝你毒一世

冇女已經夠慘 仲機都唔打得

笑左 笑埋右

樓主咁矮

走啦你 唔想搞大佢

鍵盤戰士 毒撚都唔敢屌

額頭 有幾矮

出完post下一秒收左佢皮
btw佢say sorry個口好臭
毒撚唔洗刷牙架？

突破盲腸

我160,佢有地鐵門咁高

靚仔唔會叫毒撚
0分

你人生只有性慾？

樓主做一世奴隸啦
搭地鐵小小空間睇手機都無，就應該屌地鐵屌政府，反而樓主走去屌乘客

收皮啦死矮撚

㩒手機都要比你屌
惡過共產黨

diu你班毒撚打機同撳手機都唔識分
仲吹到要鬧港鐵唔好鬧乘客
自己人都唔識互相遷就點講團結？
仲話要打倒強權？
我睇唔到逼緊車都打機嘅人可以有幾威
抬頭睇下新聞睇下世界發生咩事啦

又唔好剩係針對毒撚
d啊叔啊嬸都係咁
唔係唔比你打
但要睇情況和留意周邊環境
成日去到旺角站d多人位置 d人掛住打機都唔行入d

你上次擔遮夠督到我膝頭哥啦